[
    {
        "randomId": 42
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Inyabutatu yagiye kwenda inyabutanu kwa mirongo itanu",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Igitagangurirwa",
            "option_4": "Amaguru y'inkware",
            "correct_answer": "Igitagangurirwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Fata so nkunkumure nyoko",
            "option_1": "Urwiri",
            "option_2": "Ikivumvuri",
            "option_3": "Umurozi",
            "option_4": "Buji",
            "correct_answer": "Urwiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Amaherere yamennye Bukungu umutwe",
            "option_1": "Igihepfu ku mugina",
            "option_2": "Innyo y'ihene",
            "option_3": "Amabya",
            "option_4": "Imodoka yabuze lisansi",
            "correct_answer": "Igihepfu ku mugina"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Aka Manimbanimba aka Macikakingoma zo kwa Makombe",
            "option_1": "Insina; amateke",
            "option_2": "Inyundo mu ruganda",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Ururimi n'amenyo",
            "correct_answer": "Inyundo mu ruganda"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Agenda neza nuko yanga abanjye",
            "option_1": "Intare",
            "option_2": "Sone yo ku irembo",
            "option_3": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "option_4": "Telefoni",
            "correct_answer": "Intare"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ni nde watanze umuzungu kwicara mu ifoteyi?",
            "option_1": "Ivunja",
            "option_2": "Ishyiga",
            "option_3": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_4": "Agatsinsino",
            "correct_answer": "Ivunja"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Karisimbi irahongotse",
            "option_1": "Ijuru n'ukwezi",
            "option_2": "Indabo z'amashaza",
            "option_3": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_4": "Igisate cy'umutsima",
            "correct_answer": "Igisate cy'umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagenze amahanga, Simbona igiti gikora idosiye",
            "option_1": "Kwatsa mu ziko",
            "option_2": "Umugina mu rufunzo",
            "option_3": "Inkoko n'inkware",
            "option_4": "Ikaramu",
            "correct_answer": "Ikaramu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyagiwe n'imvura imbuza guhinga",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_3": "Amacandwe y'incira",
            "option_4": "Isusa",
            "correct_answer": "Amacandwe y'incira"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nikoreye isi ntengata ijuru",
            "option_1": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "option_2": "Inzu itagira abantu",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Inzara n'inyota",
            "correct_answer": "Inzara n'inyota"
        }
    }
]